放棄了! 算了吧! 做順民算.

冇得玩, 法官都係共匪,
法庭係你哋唯一希望, 因為香港重有法治! 咪on9啦. 法庭先係絕望嘅地方, 重污糟是深圳口爆場! 法官=口爆技師, 成口都係精

靠美國人權法打救? 美國都比中共控制, 今日香港, 明日美國!

三罷? 唔返工? 香港人?

屋企人比黑警殺咗? 返屋企訓覺啦, 改變唔到事實, 照顧好未死嘅先

唔順氣嘅, 咪出街求其搵個黑警民建聯出氣囉, 容乜易, 目標多的是, 但改變唔到現實!

返屋企, 熄電視, 繼續返工, 供樓,
移民. 回覆平靜嘅日.

子

你以為放棄係做順民？？？？？？？做集中營奴隸啦

sor，拉一拉

補拉